﻿/*
'16.05.12 kdesign

ecoAce / ene-save PCアプリ
*/
190606

socketio >>> socket.ioに変更
次回動作時があれば、最初に動作確認すること。
他のアプリはmoduleの差し替えのみで動作した。
package.jsonのみ書き換える。
package.json.bakに現ファイルを残す
    "socket.io": "^2.2.0",に書き換え



180820
rev102変更
version 1.0.2(package.json)
git branch rev102で作業

修正
レポジトリからnode_modulesフォルダを除く。git cloneしたとき、npm installの作業を追加する。
30分間に3回以上無線通信エラーが発生すると、計測エラーというエラーを生成する。
計測エラーは子機単位で発生。計測エラーが発生した場合、集計データ値をERRにして無効にする。
デマンドOFFの子機データも個別データとし、集計に含めない。


//-------
modules

160529
serialport
winreg
